有無人玩舊錶（非勞）？

唔係保值純粹喜歡個浸舊味道

自貼先啦